<resources>
    <string name="app_name">RecyclerView</string>

    <string-array name="data_nama_tv">
        <item>ANTV</item>
        <item>BALI TV</item>
        <item>BBSTV</item>
        <item>BTV</item>
        <item>CNN</item>
        <item>GTV</item>
        <item>INDOSIAR</item>
        <item>iNEWS</item>
        <item>KOMPAS TV</item>
        <item>MAGNA CHANEL</item>
        <item>METRO TV</item>
        <item>MNCTV</item>
        <item>NET</item>
        <item>NUSANTARA TV</item>
        <item>RBTV</item>
        <item>RCTI</item>
        <item>RTV</item>
        <item>SCTV</item>
        <item>SURABAYA TV</item>
        <item>TEGAR TV</item>
        <item>TRANS 7</item>
        <item>TRANS TV</item>
        <item>TVONE</item>
        <item>TVRI</item>
        <item>UMNTV</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi_tv">
        <item>
            antv (dieja Anteve, singkatan dari Andalas Televisi) adalah salah satu stasiun televisi
swasta nasional di Indonesia.
antv dimiliki oleh konglomerat Aburizal Bakrie dan sekarang dikelola oleh yaitu Anindya
Bakrie, yang menjadi Presiden Direktur dari stasiun televisi ini. Konglomerat media asal
Amerika Serikat, Rupert Murdoch, membeli sekitar 20% saham antv pada 30 April 2006
melalui perusahaannya di Hong Kong, Star TV. Pangsa pasar antv saat ini adalah sekitar
5% dari 180 juta penonton.
        </item>

        <item>
            Bali TV adalah stasiun televisi lokal di Indonesia yang berpusat di Bali,
berdiri di bawah kepemimpinan Satria Naradha yang merupakan pemimpin
Kelompok Media Bali Post. Bali TV hadir sebagai program yang memfokuskan terhadap
kebudayaan, adat istiadat, dan keunikan yang khas dari Pulau Bali.
        </item>

        <item>
            BBSTV (singkatan dari Bama Berita Sarana Televisi, pernah bernama BIOSTV) merupakan salah
satu jaringan televisi di Indonesia. BBSTV memperoleh izin mengudara secara lokal di Surabaya
pada tanggal 1 September 2008. Sejak Oktober 2009, BBSTV telah mendapat IPP (Izin
Penyelenggaraan Penyiaran) berdasarkan keputusan Menteri Komunikasi dan Informatika RI Nomor:
371/KEP/M.KOMINFO/10/2009. Jam mengudaranya dimulai pukul 04.00-24.00 WIB setiap harinya.
Jangkauan siarannya meliputi Kota Surabaya, Sidoarjo, Gresik, Lamongan, Pasuruan, Kamal,
Bangkalan, Malang, dan Kediri, serta bersiaran di Jabodetabek melalui siaran digital dan tersiar melalui satelit Palapa.
        </item>

        <item>
            BTV, merupakan jaringan televisi milik negara di Bangladesh. Ini dimulai penyiaran sebagai
televisi Pakistan dalam apa yang kemudian Pakistan Timur pada 25 Desember 1964. Nama
Bangladesh Television dipakai setelah kemerdekaan pada tahun 1971. Siaran dalam warna penuh
dimulai pada tahun 1980. Sekitar 2 juta televisi menerima transmisi dari 17 stasiun relay
jaringan.
        </item>

        <item>
            CNN Indonesia adalah sebuah jaringan televisi berita digital dan berbayar, serta situs
berita milik Trans Media dengan mengambil lisensi nama CNN dari WarnerMedia, divisi dari
AT dan T (melalui WarnerMedia Entertainment Networks Asia Pacific).[3] Saluran ini disiarkan
pertama kalinya pada Senin, 17 Agustus 2015. Peluncuran utamanya berlangsung
sejak 15 Desember 2015 dalam rangka memperingati ulang tahun Trans Media yang ke-14.
        </item>

        <item>
            GTV (sebelumnya bernama Global TV) adalah salah satu jaringan televisi swasta nasional di
Indonesia. Berawal dari sebuah stasiun televisi lokal di Jakarta, GTV belakangan meluaskan
siaran ke 5 kota besar lainnya. Pada tanggal 11 Oktober 2017, Global TV berganti nama
menjadi GTV dalam rangka acara ulang tahun GTV yang bernama "Amazing 15". GTV
didirikan pada 22 Maret 1999.
        </item>

        <item>
            Indosiar (nama panjangnya Indosiar Visual Mandiri, disingkat IVM) adalah salah satu jaringan
televisi swasta nasional di Indonesia, yang beroperasi dari Daan Mogot, Jakarta Barat.
Indosiar awalnya didirikan dan dikuasai oleh Salim Group. Pada tahun 2004, Indosiar
merupakan bagian dari PT Indosiar Karya Media Tbk (sebelumnya PT Indovisual Citra Persada)
yang tercatat di Bursa Efek Indonesia (dahulu Bursa Efek Jakarta). Pada 13 Mei 2011,
mayoritas saham PT Indosiar Karya Media Tbk dibeli oleh PT Elang Mahkota Teknologi Tbk,
pemilik SCTV (melalui SCM sebelum bergabung dengan IDKM), menjadikan kedua jaringan televisi
berada dalam satu pengendalian.[3][4] Kini, jaringan televisi ini resmi dikuasai oleh SCM
pasca bergabung dengan IDKM dan "bersaudara" dengan SCTV.
        </item>

        <item>
            iNewsTV merupakan televisi nasional berjaringan, yang memiliki
jaringan televisi lokal terbanyak dan terluas di Indonesia. iNewsTV mengangkat
dan menonjolkan konten-konten lokal daerah masing-masing yang pastinya
akan berbeda dengan televisi-televisi nasional yang sudah ada. iNewsTV
diharapkan menjadi refrensi utama bagi pemirsa yang memerlukan informasi
dan berita.

        </item>

        <item>
            Kompas TV, sebuah perusahaan media yang menyajikan konten tayangan televisi inspiratif dan
menghibur untuk keluarga Indonesia. Sesuai dengan visi misi yang diusung, Kompas TV
mengemas program tayangan news, adventure dan knowledge, entertainment yang mengedepankan
kualitas.
        </item>

        <item>
            Magna Channel (bersiaran dengan logo layar Magna TV) adalah sebuah stasiun televisi
terestrial digital swasta nasional di Indonesia yang dimiliki oleh Media Group (yang juga
memiliki Metro TV dan BNTV) yang beroperasi dari Kebon Jeruk, Jakarta Barat. Disiarkan
dengan kualitas definisi tinggi, Magna Channel resmi mengudara pertama kalinya pada tanggal
16 Juli 2020 mulai pukul 15:00 WIB, menjadikannya stasiun televisi terestrial digital swasta
nasional yang kedua di Media Group setelah Metro TV. Magna Channel menyajikan konten program
seputar fesyen, hiburan, varietas, musik dan gaya hidup dengan membidik pangsa pasar wanita
dan milenial berusia 15 tahun ke atas.
        </item>

        <item>
            Metro TV adalah anak perusahaan dari MEDIA GROUP yang dimiliki oleh Surya Paloh, tokoh pers
Indonesia yang telah merintis usaha di bidang pers sejak ia mendirikan Harian PRIORITAS.
Metro TV bertujuan untuk menyebarkan berita dan informasi ke seluruh pelosok Indonesia.
        </item>

        <item>
            MNCTV (dulunya TPI) adalah salah satu pelopor stasiun televisi swasta di Indonesia. Stasiun
tv ini didirikan pada tahun 1990 di Jakarta, sebagai perusahaan yang bergerak dalam bidang
jasa penyiaran televisi di Indonesia. TPI (Televisi Pendidikan Indonesia) dulunya didirikan
oleh Siti Hardijanti Rukmana (Mbak Tutut) yang pernah menjabat sebagai  Menteri Sosial pada
Kabinet Pembangunan VII. Pada awalnya TPI menyiarkan berbagai siaran dengan televisi milik
pemerintah yaitu TVRI. Namun perlahan, mereka mulai menggantinya dengan acara-acara lain
termasuk kuis-kuis dan sinetron sebagai selingan. hingga akhirnya TPI berpisah dari TVRI
pada pertengahan 90an. TPI berganti fokus ke penyiaran acara musik dangdut sehingga singkatan
TPI pun berganti menjadi Televisi Paling Indonesia. Misinya pun juga berganti  yakni
menyiarkan acara-acara khas Indonesia seperti tayangan sinetron lokal dan musik dangdut.
TPI pun menyabet banyak penghargaan dengan program-program dangdut dan sinetronnya.
        </item>

        <item>
            NET(singkatan dari News and Entertainment Television) adalah sebuah stasiun televisi nasional
di Indonesia yang didirikan pada 18 Mei 2013 dan resmi diluncurkan pada 26 Mei 2013. NET.
menggantikan siaran Spacetoon pada pertengahan Maret 2013 yang sebagian sahamnya sebesar
95% telah diambil alih oleh Indika Group.
        </item>

        <item>
            Nusantara TV adalah stasiun televisi berskala nasional yang resmi mengudara di ranah
penyiaran digital terestrial Free To Air sejak 28 Juni 2016. Didahului dengan peluncuran
website tv streaming www.nusantaratv.com, tepat pada hari sumpah pemuda 10 November 2015,
NTV siap menghadirkan konten-konten berbasis kepentingan bangsa dan kepentingan masyarakat
di seluruh nusantara.
        </item>

        <item>
            Reksa Birama TV atau disingkat RBTV merupakan stasiun televisi lokal yang berdiri dan
mengudara di Kota Yogyakarta. RBTV berdiri atas kerjasama PT Redjo Buntung Yogyakarta
(RB Group, hingga tahun 2012) dan STMIK AMIKOM Yogyakarta. Sejak tanggal 1 Maret 2012,
RBTV merupakan stasiun televisi lokal di bawah naungan Kompas TV.[1] Dengan demikian,
siaran mengudara RBTV yang sebelumnya dari pukul 10.00 WIB-24.00 WIB, kini menjadi pukul
04.00 WIB hingga pukul 01.00 WIB menyesuaikan dengan siaran Kompas TV.
        </item>

        <item>
            RCTI (singkatan dari Rajawali Citra Televisi Indonesia) adalah salah satu jaringan televisi
swasta di Indonesia yang dimiliki oleh Media Nusantara Citra (MNC). RCTI merupakan jaringan
televisi swasta pertama di Indonesia. Pada awalnya didirikan sebagai perusahaan patungan
dengan kepemilikan saat itu adalah Bimantara Citra (69,82%) dan Rajawali Wirabhakti Utama
(30,18%).[1] RCTI pertama mengudara pada 13 November 1988 dan diresmikan 24 Agustus 1989
pukul 13.30 WIB dan pada waktu itu, siaran RCTI hanya dapat ditangkap oleh pelanggan yang
memiliki dekoder dan membayar iuran setiap bulannya di Jakarta.
        </item>

        <item>
            RTV (singkatan dari Rajawali Televisi) adalah sebuah jaringan televisi swasta nasional di
Indonesia yang dimiliki oleh Rajawali Corpora. Stasiun televisi ini resmi mengudara pada
tanggal 1 November 2009 di Jakarta dengan nama B-Channel, dan pada tanggal 3 Mei 2014,
berganti nama menjadi RTV.
        </item>

        <item>
            SCTV (singkatan dari Surya Citra Televisi) adalah sebuah jaringan televisi swasta nasional
di Indonesia. SCTV merupakan televisi swasta kedua di Indonesia setelah RCTI. SCTV lahir
pada tanggal 24 Agustus 1990 sebagai stasiun televisi lokal di Surabaya yang berpusat di
Jl. Darmo Permai, Surabaya, Jawa Timur.
        </item>

        <item>
            Surabaya TV adalah stasiun televisi lokal dengan wilayah penyiaran di Kota Surabaya dan
sekitarnya (Gresik, Jombang, Sidoarjo, Mojokerto, Lamongan, Pasuruan, Bangkalan, Bojonegoro,
Tuban). Surabaya TV diluncurkan pada tanggal 31 Mei 2007 bersamaan dengan hari ulang tahun
Kota Surabaya ke-714.
        </item>

        <item>
            Lahirnya Tegar TV di Lampung pada 10 maret 2005. PT. Tegar Multimedia Tivi sebagai badan
hokum lembaga penyiaran swasta penyelenggara jasa penyiaran televisi yang berbasis stasiun
lokal di Bandar Lampung dan menempati kanal 42 UHF, yang berlokasi di gedung Graha Pena
Panca Bhakti. Jalan Zainal Abidin Pagar Alam No.14 Kedaton, Bandar Lampung. Tegar TV kini
akan memasuki usia ke-9 tahun, semakain menegaskan posisioning nya sebagai satu-satunya
televisi lokal yang menayangkan 100% produk lokal dengan menjunjung nikai kearifan lokal.
24 jam bersama masyarakat Lampung, hadir dengan program mengedukasi, menghibur dan bermanfaat
serta menghadirkan informasi factual, balance dan klarifikasi.
        </item>

        <item>
            TRANS7 yang semula bernama TV7 dimulai pada tanggal 22 Maret 2000 yang diumumkan dalam
Tambahan Berita Negara Nomor 8687 Tahun 2001 tanggal 28 Desember 2001 sebagai PT Duta Visual
Nusantara Tivi Tujuh. Pada tanggal 4 Agustus 2006 Kelompok Kompas Gramedia membangun
hubungan kerjasama strategis dengan CT Corp dan sejak itu TV7 berubah menjadi TRANS7.
        </item>

        <item>
            TRANS TV sebagai perusahaan Free to Air television (FTA) Nasional mengedepankan tayangan
informasi dan hiburan yang kreatif, inovatif serta berkualitas untuk keluarga (General
Entertainment) sehingga turut berkontribusi mensejahterakan sekaligus mencerdaskan kehidupan
bangsa untuk Indonesia yang lebih baik. TRANS TV memiliki positioning yang jelas yaitu
selalu menghasilkan acara-acara yang menjadi trendsetter, menayangkan banyak program-program
lifestyle kekinian serta didukung dengan deretan film-film blockbuster terkenal.
        </item>

        <item>
            PT. Lativi Media Karya, beroperasi sebagai tvOne, adalah sebuah jaringan televisi nasional
di Indonesia yang berfokus pada konten berita. Berawal dari penggunaan nama Lativi, jaringan
televisi ini diluncurkan pada tanggal 30 Juli 2002 pukul 16:00 WIB oleh Abdul Latief dan
dimiliki oleh ALatief Corporation. Pada saat itu, konsep penyusunan acaranya banyak
menonjolkan masalah yang berbau klenik, erotisme, berita kriminalitas dan beberapa hiburan
ringan lainnya. Sejak tahun 2007, saham mayoritasnya dimiliki oleh Grup Bakrie (melalui PT
Visi Media Asia) yang juga memiliki stasiun televisi antv, dan Abdul Latief tidak lagi berada
dalam kepemilikan sahamnya.
        </item>

        <item>
            Televisi Republik Indonesia (disingkat TVRI) adalah jaringan televisi publik berskala
nasional di Indonesia. TVRI berstatus sebagai Lembaga Penyiaran Publik bersama Radio
Republik Indonesia (RRI), yang ditetapkan melalui Undang-Undang Nomor 32 Tahun 2002 tentang
Penyiaran. TVRI merupakan jaringan televisi pertama di Indonesia, mulai mengudara pada
tanggal 24 Agustus 1962. TVRI memonopoli siaran televisi di Indonesia hingga tahun 1989,
ketika televisi swasta pertama didirika
        </item>

        <item>
            Universitas Multimedia Nusantara (UMN) merupakan salah satu perguruan
tinggi swasta yang berlokasi di Kelapa Dua, Tangerang, Banten. UMN telah
mendapatkan izin dari Menteri Pendidikan Nasional Republik Indonesia untuk
beroperasi pada 25 November 2005 yang bertujuan untuk melahirkan sarjana
dengan kompetensi berimbang antara keterampilan akademik (hard skills) dan juga
non akademik (soft skills). Sehingga, harapannya lulusan UMN diharapkan bisa
menjadi sarjana dengan karakter baik dan profesional. Perguruan tinggi ini berada
di bawah naungan Yayasan Multimedia Nusantara yang didirikan oleh Kompas
Gramedia (Universitas Multimedia Nusantara, 2021).
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_logo_tv">
        <item>@drawable/antv</item>
        <item>@drawable/balitv</item>
        <item>@drawable/bbstv</item>
        <item>@drawable/btv</item>
        <item>@drawable/cnn</item>
        <item>@drawable/gtv</item>
        <item>@drawable/indosiar</item>
        <item>@drawable/inewstv</item>
        <item>@drawable/kompastv</item>
        <item>@drawable/magnachanel</item>
        <item>@drawable/metrotv</item>
        <item>@drawable/mnctv</item>
        <item>@drawable/net</item>
        <item>@drawable/nusantaratv</item>
        <item>@drawable/rbtv</item>
        <item>@drawable/rcti</item>
        <item>@drawable/rtv</item>
        <item>@drawable/sctv</item>
        <item>@drawable/surabayatv</item>
        <item>@drawable/tegartv</item>
        <item>@drawable/trans7</item>
        <item>@drawable/transtv</item>
        <item>@drawable/tvone</item>
        <item>@drawable/tvri</item>
        <item>@drawable/umntv</item>



    </string-array>
</resources>